傾計／心事post。想講咩都可以入黎講

有心事可以放低係道,想淨係搵人聽又得,想我比意見都得
想傾計既都得,傾咩隨你

無勇氣識男仔/女仔既睇一睇

我第一次搭紅van唔知落車先比錢,比個司機Hi
然後就唔敢再搭紅van,我將件事講左比個讀小一既細路女聽,
佢話:你都唔會見番佢,又唔識佢,洗乜驚姐
我果下呆左,因為佢講得好岩

人地細路女都明白,如果以後無交集既話,就乜春都無乜所謂
有時想識陌生異心性/想搵某d唔熟既異性但又唔夠膽個d巴打/絲打
想識,就放膽去識。得就得,唔得就唔得
得既話有機會變朋友,唔得既話大不了當係陌生人面前柒一次,但你地以後又無交集,怕個屁咩

btw, 個細路女6歲咁識諗

三唔識七可以用咩話題
Btw 晚晚訓唔著

多野諗？

你係邊個

應該係 一訓係到就不停諗野
搞到慣左無4點都訓唔到

諗咩

Dse雞諗緊之後日子應該/會點過

溫書啦

Post名同內文 同我舊時長駐既Post一模一樣
諗緊我會唔會識得你

唔知自己究竟想點

係人都想上u啦，你唔係？

有啲諗返起舊時既事
2年前了

又失眠

有咩煩

舊事唔提

新事呢

我條女成日因小事就喊，好撚煩。佢成日都會自己亂諗野，今日佢見到我IG fol左其他女仔，個個係我小學frd黎，佢就自己係到喊，之後打過黎話我會唔會中意第二個女仔，屌我真係唔明佢諗咩，我可以點做

同舊時冇乜分別
除左冇左條女之外

比啲耐性同佢傾 令佢明白你真心鍾意佢
唔會鍾意其他人

湊女
忍下啦，果type小妹妹性格係咁，過多幾年就會成熟d，好似係

頂星期五開Sem
唔想對住啲19同學

我有同佢傾但係佢都仲係改唔到

過多幾年大家都年輕人
keep到幾年都已經幾厲害

冇得改，本性黎

大專生活摺埋都可以咁過

我想識你啊

唔鍾意唔開心 咪離開搵過個
我覺得呢啲係小事 可忍則忍

我都算忍得架啦 只係係咁係到諗係咪自己有野做得唔好搞到佢唔信我

同2個hallmate熟左一男一女但係佢地愈黎愈close 總係覺得佢地遲d會一齊之後就唔理我

係我諗多左定係我小氣

我係度

逼左自己上莊
點知中左伏
仲有2年幾 點涯

應該會但你都應該通氣唔好阻住佢地

紅巴

問心無就得，安全感冇得特登黎，要慢慢俾人feel到

A0 無感情野煩

女仔好需要安全感
慢慢同佢解釋啦巴打

非常好既事

假使不能公開妒忌學習大方接受

但係唔想佢地一齊

男既同舊既分左幾個月到 女既岩岩分手幾日
我地3個同時間識都係識左一個月渣

hea 左個莊佢囉，最多俾人屌幾句

唔一定感情

類似

其實緣份嘅野
要一齊嘅識左幾耐都得

同意，一齊係開心既就可以

岩岩散既人係好易一齊，互相取暖

A0表示有 難道我不是A0

我個支major系會莊
Free ride 應該比人杯

上邊講左啦

依家同佢地一齊玩都好撚老尷
琴日個男既仲好似幫個女既吹頭

自膠 候先未追到post

但係係因為佢地同舊果個都一齊左3 4年 咁快一齊我覺得佢地好唔認真

成日都因為尼啲野失眠 好辛苦

咁當社會經驗囉，出到黎社會總會被逼同d 19共事

做好自己啦，安全感俾人feel到就我，冇得勉強

比我會散水由佢地自由發展
反正佢地個心有無我都一樣

我基本上無有女性既圈子

老實講 人地既事唔關你事
佢地認唔認真又有咩所謂 最緊要佢地鍾意
你冇權去影響人地 就算佢地影響你都好

巴打你又有無心事呢

唉 人地感情事
我地毒撚理唔到咁多

想揾一定有方法

純粹唔想訓

我都無男性既圈子 得同學 唔熟 熟既都有女
成個ig都係女女女女女女女
多同性到中學同學成日覺得我sheshe

樓主識唔識舊樓主
好鍾意唱尋開心果個on9仔

無興趣 覺得好麻煩 自己摺埋仲好

唯有係咁
其實我都係想快啲畢業 扮下工
夠養屋企就得

女仔最近成日等男仔放學 完全覺得自己被遺棄

我地做朋友

你好急咩

唔洗返工返學？

no

識下新朋友啦

至少煩少一樣野

我最近都比個fd遺棄 酸到以為自己就快變sheshe 岩岩係隔離台講完

組番個毒撚圈

揾緊工

呢個真呀 所以我都好努力咁唔比佢地見到我個玻璃心

點解咁講

搵工加油

因為得女女女女女女女女

利申係外國
同層得3個香港就係我地3個
仲要勁有緣3個都讀同科

我都有一刻以為自己sheshe 左

成30歲人都仲唔知自己喺度做乜鳩

因為以前中學驚同異性接觸 成日比同學懷疑 有意無意成日問 最近開始懷疑埋自己
咪覺得自己個圈子好似真係多女仔得好誇張
連我媽都成日係我面前鬧同性戀唔好 好似比說話我聽咁

咁樣 唯有識返條洋腸
唉 我都想係外國讀

好多人都咁
冇興趣，冇目標
你有冇一件特別想做既事？

出到黎都無

點解驚異性？

我果個fd係真sheshe 岩岩見到佢出ig post好似係曖昧野即刻sad到呢

點算好 分手就三個月仲好掛住佢

唔打算返黎？

好快冇事

想死

3個月好短

你講緊你定我

大家咁話 得17

咁算唔算係有目標

你 我仲係中

你覺得人生真係冇嗮意義，行屍走肉，唔知做咩又日，其實可以

6

小學雞心態呀 屋企嚴 驚父母懷疑拍拖果d
見到男仔調轉頭走 保持距離
到而家就變成左毒

有人同我講過 3個月係戒甩一個習慣既時間
半年係放低一個人既時間
宜家我就黎2個月

我目標就係有一日出街有意外

厭世真係好撚煩

17大把野未玩過喎

on9啊嘛咁

我都想 想搵佢但唔敢搵

毒撚表示刷存在感

例如呢

而家開始識番啦，女仔想識人好易

半年真係可以咩
ps你都加油

我讀緊大專喇
而家無咁驚既
但係都同一般女同學對待異性有分別
都仲係有段距離 但比以前好左
可以講下笑可以坐隔離

未諗呀 岩岩先入u 但gpa低到癲

我試過極度眼訓咁揸車，嗰一刻覺得同死亡好接近，好撚抗奮

飲過酒未

搵佢就輸左啦
要堅強 自己一個都好好
期待下一個既出現

唔好唔開心 lihk will always be with you

聽日準備比人飛

但我成個人都好毒 全世界都知我毒
肥毒醜點識人呢 女仔都唔「hou」 何況男

welcome

唔煙唔酒

搵個第個 係忘記嘅最佳辦法

我成日都有諗，我唔想大個身體機能衰退果時，日日等死，咁樣既生命好冇價值，應該有日要自行了斷

點知

點先準備到架？

學下打扮啦，女仔個個上到大專都變左樣

頭先同女朋友嘈完

其實通常成日諗自殺嘅人都係好難死到條命硬到仆街

前幾日話要冷靜下唔比我搵佢
頭先三點叫我聽日同佢傾下
已經估到聽日比佢飛

點樣忘記一個人
利申冇一齊 過左曖昧期好後悔冇當面再表白 依家返工有時都會見面

唔需要上癮
好簡單問，試過未，人生好多野應該都要試過先無悔
PS害人，犯法野另計

我估佢同我今晚都訓唔到啦

揾水泡到醒果日唔好受

我成日諗點樣自行了斷會好啲,想準備定。

男朋友定女朋友？

女

表白冇用，岩就會一齊，冇野好後悔，表左之後更加奇怪

其實啪囇成樽安眠藥 得唔得
我之前都plan過

哦，應該早兩日想同第二條仔出街姐

表左先死
人生若只如初見

食過，左去洗胃
應該一樽唔夠

應該無第三者
喺我衰姐

父母係致命傷 成日覺得佢地留意住我一舉一動 放唔開 成日覺得做少少野都比佢地懷疑 噴個香水都問 不過而家少少少少咁試緊

我諗過游出海等自己浸死, 好似最唔影響到人

本來都覺得自己好撚負能量，黎到呢度真係小巫見大巫

即係你條仆街偷食斷正喇

好辛苦 要掙扎

我都覺得自己好失敗
如果你發現邊度有靚位講聲
我將來服侍埋兩老之後可以去

我細個屋企都好嚴，機都冇得打，過左18，熄電話幾次，天光先返屋企幾次，佢地就唔理我了

無謂人比人丫

深夜放負
you're not alone

無人偷食啊
喺我性格唔好成日講錯野就唔到佢姐

我而家都算自由既 出街呀去旅行都得 但同佢地唔親 所以唔想比機會佢地問我野 即使無野驚比人知

但我又諗 自己死左 父母又會好傷心
雖然同佢地唔算好親密
但有時候都會覺得自己有愧於佢地

你幾大啊
我屋企中學公開考試之後就喺咁叫人出去識下異性
好似好驚我無人要咁

大家咁話

同邊個唔親呀

有時真係唔知嗰啲父母諗乜, 細細個又話乜又乜唔俾識異性, 大個又驚同性戀驚冇人要係咁催
屌你咩由細到大0經驗冇圈子邊道嘔出嚟

一定唔可以係泳灘,因為我唔想人生最後聽到既聲音係救生員開咪叫你返入泳區

其實無講到明唔比既.....不過硬係覺得有種無形既珈瑣
但就係唔想呢d野比父母有機會知/感受到
不過我諗過 如果去左外國讀書 識完番去比佢睇 我又唔驚喎 但又係係佢地附近 會覺得比佢地綁住

唉 到深夜就唔洗帶面具做人
自然放負能量煩燈

上一代係咩都怕

20頭 讀緊書 我媽比較擔心我sheshe
其他無講過

所以我都喺等聽日比人飛
喺度講下

新年有冇野聽

係呀 我爸好傳統

現實連搵個朋友分享都無
好想有人可以聽我講野

我啊媽反而話我依家男朋友好唔掂
快啲搵過個

我係你我會而家出定去等佢

如果仲係盲婚啞嫁社會就仲啱用嘅, 不過唔係囉

約左聽日夜晚
同埋唔想屋企人擔心

女人好快變，一陣佢話聽日都係唔見

其實出到黎就會識到
你又唔需要咁擔心既

我好似得一個知心朋友
但佢好多fd 我已經由妒忌變左唔介意
佢都係幾個月約岀黎一次聽我呻下
足矣 其他時候就自閉下

屋企人睇嘅同你睇嘅肯定唔同, 問題係佢覺得咩唔掂啫, 態度定家底, 收入定咩之類

比如呢？
尋日去親戚度拜年
個親戚一時興奮 同我 我爸媽
4個人係一邊好似開心事台咁
講起當初係爸定媽話想要小朋友先
個親戚同我爸媽講如果第日我識左男朋友結婚生仔
問我爸媽會點
跟住我地全家3個尷尬到一個點

佢決定左既野會好決斷
man過我好多

你都好啊
我基本上得返屋企人
所以先唔想佢地擔心

咪結婚生仔囉，可以點，唔通唔結咩

出咗嚟好耐啦, 咪又係成堆棍

你有冇咩準備定聽晚？

成家人無人肯行出第一步打破呢個隔膜
我實在唔敢

但點知道岩唔岩
果陣都傾得好埋

佢地唔講呢個話題

想cool都cool唔到啦
無第三者單純兩個人既問題

女人變心真係好撚man
我ex飛我嗰陣一句都無丟低就消失左

只可以話下一條仲正d

點解表左會死
唔明

希望 首先希望grad前既形象唔好再咁毒

我同女朋友都無表白
行下行下就起埋一齊
雖然準備散

而家都冇一齊，咁你都未知答案？

比人飛果個似女人
飛人果個似男人

我就做左3次女人怨婦

返工返學都無機會識到新朋友？
不過人越大 真心朋友越難搵

有心實有方法

街市買菜咩

表白係確認關係，唔係開始關係

其實佢講得都有心理準備
聽日諗住瀟灑d咁man返次

學校無 d生活圈子一變d朋友就慢慢消失
工作既就算把啦

啊媽好煩 佢越講 我又覺得佢講岩
男朋友好似真係對我唔係幾好
搞到唔開心
利申： 啊媽知我有其他男仔追 但我淨中意我依家男朋友

但問題喺我諗唔到

有無辦法挽回下 一齊咗幾耐

呀爸呀媽
呀爸脾氣唔好 細個成日鬧成日打 而家間中都會鬧
所以唔親
呀媽呢幾年好似比呀爸薰陶 成日同我講錢
話我係屋企無貢獻 間屋無我份 有咩靜係叫我搬出去
一鬧交就講呢d 雖然平時好似無野 但聽得多都幾hurt 變左大家都突登講d野傷害對方 親極有限

女朋友屋企都喺咁
但其實我屋企都算有d錢
唔喺大富大貴起碼將來生活一定無問題
不過我無同佢講過
出街都喺好小用錢

旁人好難俾意見
只可以講你想唔想？
想就諗方法解決個問題佢
而唔係用分手去逃避

男朋友係同你過世 唔係同你呀媽 試下唔好諗咁多其他人講既野 自己睇下接唔接受到先 你先係「用家」（詞窮 唔知點形容 ）

年半 就兩年
已經習慣左身邊有佢既存在
依兩日過得好辛苦

女人遲早嫁出去，真係冇份
基本上交家用佢地就冇野好講

其實你阿媽擔心你姐
如果其他人會好小理
不過我覺得你可以同佢講下你男朋友對你幾好既

我都係年半就兩年
都係習慣左有佢
大家一齊加油

我番PT搵下零用錢佢都叫我比家用
不過我當佢講笑無理

唔想聽日黎到
所以先訓唔到
好驚一訓醒就分手

講真 佢日日咁同你講好快就會洗腦架喇
自己冷靜客觀啲睇唔好理人點講
咁講你呀媽好似唔係幾好,佢出發點都係為你好, 但係佢做緊嘅野同嗰啲年中拆散大量情侶嘅八婆朋友們差唔多

嘩 呢個topic同內文

我仲讀書無做過PT反而喺阿爸阿媽繼續比錢我用
我喺寄生獸黎

我果時返pt揾5000左右，交500

我都知 依家都努力咁同佢一齊
因為佢 改左唔少港女行為
利申以前比ex 縱得好緊要

屌 原來係你

我屋企喺如果搵錢要上交35%

你講緊邊個

煩膠

係咪青頭仔

我都讀緊書呀 但係我最毒係追星 要養埋人地所以一定要搵零用 其實真係好抵鬧 不過精神寄託下

我得二千左右 呢幾個月無添 唔捨得比 仲要借左錢比人自己窮到窿

no

btw好耐冇見 我都聽過你d野
好d未

我無任何嗜好
女朋友唔搵都唔會出街
平時0支出
d錢返學先用所以我洗得心安理得

唉 佢成日淨係識話以前個ex純啲乖仔啲
今日行街 想情人節買啲野送比依家男朋友 都比佢話

可以唔講情人節嘛

同樓主講緊野 你繼續

無嗜好一無左條女就會唔知做乜好

咁果陣唔知係唔係我錯覺
2個都有feel但總係錯咁啲野

Pt都係近排先搵 每個月得1000左右
讀緊U嘅大廢青 到時返工都唔知點

女朋友咪係一大支出
之前係既 但我想買相機想學車
爸媽比到但係佢地唔同意
咁咪唯有自己賺自己做想做既野
佢地又ok喎 所以我都唔知係因為錢定因為佢地嚴

無錯
我平時禮拜六日比曬女朋友
一至五返學幫下屋企咁

咁點解你地而家冇傾？

相機同學車都喺阿爸比
諗起上黎有d對唔住佢
PS 相機唔喺我要買不過我有時攞黎用

呢幾個月將精神寄託左係一個朋友度
然而佢好似要拍拖喇
人生又無希望喇
又少個人對自己好

當初出身我搵5700俾2500屋企, 自己要啲咩學咩考咩都係自己儲唔問屋企攞, 所以前依家我交個數之後佢地就唔理我啲錢點洗

其實隔左一排搵返佢而佢肯回你唔喺hea答既話都仲有機

我買相機黎追星 所以唔肯
至於學車 我爸口頭上話擔心我亂揸出事
但我自問女仔黎講 操控機械都有少少天份
肯定比呀媽好先 但佢比呀媽揸 唔比我學
但佢就係唔比

我驚精神寄託落讀書度...
以前試過因為同有親人去世而瘋狂讀書
最後朋友都少幾個

追星就收收先
不過有興趣都好既
車其實驚你未定性姐
出事可大可小

樓下播失戀歌咩料

咁你成績有無好到
上個sem因為呢個fd唔彩我幾日
即刻無心機溫 然後創出首次唔過3既紀錄
而家佢又唔搵我 第4日啦 好唔慣

我一瘋狂讀書個投入程度喺連屋企人都擔心
雖然好耐無試過但成績好好多
但我唔想咁

係 我自己知為追星而買係無道理架啦 所以打左第一份工草左成個暑假錢 自己搞掂左
係既 但都要學左先知我掂唔掂

過兩年你阿爸可能放心d就比呢

我有試過為左屋企人而讀既 但最尾升左幾分都入唔番U
你有無打波果d呀？
男仔既興趣 打波 砌模型 漫畫 打機果類？
搵野寄託下 分散下注意力

希望

帶耳機聽自己歌啦

好掛住你
點解啲人咁撚狠 可以話走就走 明明曾經互相依賴

其實阿爸阿媽管住先幸福
我阿媽宜家覺得我大左無理我反而我唔喺咁開心
人長大就要面對好多挑戰好多現實
我知道佢留意到我依兩日心情差
今朝捉左我去飲茶再陪我行下想我開心d
但佢咁樣做我更加難面對佢

互相利用先係真

咪一樣喺傷心既歌 無分別

宜家仲有回憶有感情咪依賴
無咪利用 兩睇姐
好睇出發點

d人喺咪訓曬

Hi

但由細管到大 太保護 搞到無自信 反而個心唔痴屋企
咁都幾好呀 但係你怕屋企人擔心係唔係

好sad 我係俾人用完即棄 粒帽係我扺死

唔係

當個人大咗, 同父母個角色定位開始要轉變嘅時候好難突然一下就轉嘅,
俾多啲啲時間再相處下, 慢慢就自然啲架喇

借左我錢 去搵姐姐搵女女唔理我喇
又話咩唔會走 叫我唔好唔要佢
而家係邊個呀
利申：朋友姐

所以咩都無講
聽日完埋佢之後扮無野

岩岩出去走左個轉

朋友都無
萍水相逢既人太多
好想出去行下

聽日未必真係咁灰既
無事既巴打
日出之後又係一條好漢

唔洗番工番學？

走曬佢啦返學
我根本讀書喺為左父母既

我成日都唔明萍水相逢呢樣野
好普通擺明見一面唔會再見既人
都會唔捨得會掛住

仲有個幾鐘就日出啦

鍾意一個人中意到好辛苦點先可以抽離到？

我都有過
我習慣自己一個旅行
有好多旅伴
明明識得幾日但都可以唔捨得

完全斷絕來往block撚曬佢

算啦

有無其他方法

出去見多d人同事
我都諗住咁樣去忘記一個人

我同朋友/屋企人跟團去旅行
去完番黎唔捨得d團友

咩都唔捨得一餐

點見多d人同事?毒男可以點?

人就喺同其他人不斷交錯
就算有一點喺相交都只會喺曾經相交
無人可以陪你過世

你又知
好好多

你幾大啊
離開香港出去走下啦
世界好大
大到就算你死左都只會好似樹葉多左塊枯葉咁

我就鍾意搵啲野迷下, 近排迷跑步行山, 出身汗乜都唔諗

21啦, 我都想離開香港啊,但無時間

想拍拖，又懶得追，又唔想求其，窮撚又驚好中意佢個陣同我講come on james，應該點算好

行山好我覺得大自然係一個好好既寄託

OK

時間係自己做出黎既姐
平平地去過台灣都好好

人生若只如初見…
謝謝你來到世界。
謝謝你帶給我的一切。
咁耐以黎多謝你既照顧啦。
我覺得訓啦
就算分手起碼大家都有回憶
起碼應該喺和平無傷害大家咁分開
就算唔開心都要面對

道理我都懂
一早都同左果個fd講我知佢有一日會走
但我估唔到咁快
唉

去台灣會有好多台妹伴遊架
自己主動d啦

訓啦 傾到好肚餓

好好既心態
心存感激係一種勇敢既面對
憎恨反而係逃避

大家開心過就夠
唔係一定要拍拖結婚生仔先係一件好事

入台證好煩... 唔係香港出世

唔緊要香港都有好多地方好靚
我試過露營 望住滿天星星 心情真係好好多

單機自己一個?

我試過自己一個 亦都試過同班朋友去
各有各好 總知心情都係會好啲

我覺得搵日俾自己遠離自己嘅日常, 感受下唔同嘅空氣已經好舒服

無錯 露營都係旅行既一種

已經190日 以為自己可以放低
但原來一直都係呃緊自己
點解你一直都係我腦入面 你走啦好嗎

岩岩識左一個女仔對佢有好感 點知佢有男朋友
點解我唔早啲識到佢

唔好刻意數住過左幾耐
要走既始終會走

天涯何處無芳草
搵過另一個囉

要走既始終會走

重要對住個女仔幾個月

要走既始終都會走
本身都冇 黎過走左 只係回歸原本
有咩好傷心
你係過程中仲開心過 有賺添

幾個月姐當佢朋友 你做到既

對對下就會愈對愈耐架喇

仲有幾日33歲生日

仲係a0

得完再失嘅感覺

加油巴打
男人越老越有味道

應該都只係呢幾個月姐 之後有段時間佢唔係香港
希望我真係做到啦

一陣毒味 又識唔到女仔 開始拜年都唔想 成日比人問幾時有拖拍

２１其實Ａ０係唔係唔正常

我32歲 a0係味失常

返工 無女仔識到？
有無其他興趣 學下嘢之類

番地盤那有女 有咩可以學...我性格好摺

其實突破左 之後好易
利申自己好似係

加油巴打

要搵個自己中意既人唔易啊

男朋友follow ptgf比我發現左
朋友話又唔係搵 嬲乜鳩 忍得就忍
但我都係過唔到自己個關
比我發現佢睇ptgf已經係第2次
第一次係搜尋記錄個到見到
第二次係follow
咁第三次係咪要約埋
第四次係咪要扑埋野

我應該要點做
唔好屌鳩我小氣 我真係好驚好驚失去

利申：藍絲

speed dating
或者 裝備下自己 又可以改變下外型
令自己對異性更吸引 自信心都多返

好得人驚 I mean 如果我男朋友係咁
利申 我懷疑佢del record 已經無check一排

大食都要揾ptgf

老實講 我唔介意佢睇 但唔該有啲手尾唔好比我發現 我見到會傷心

會唔會係我太大食-.-

仲有精力咩

如果佢睇ex d嘢 就算佢好好手尾
我都會傷心死
我已經唔敢再睇佢FB ig wts record
利申 一開始已經叫佢 un曬啲ex 同 ig女神

佢係腳膠黎 加上我自己個人好矮（得15xcm-.-
可能就係想搵腳j掛

有無人教下我點襯衫...

唉 真係無眼事乾淨盲最好
真係最好乜都唔知
情願做個傻仔比人玩都唔想知真相
宜架我都唔知點好

巴打介唔介意同我做個朋友,教下我做人
我介紹女仔比你識

叫佢un曬佢先啦起碼
唔好比佢覺得你無所謂
佢自己收埋j就唯有由得佢

洗乜咁著緊 唔岩傾到岩 唔改就算鳩數 佢要唔改 你

點鬧點講都無用

佢已經變左
以前我嬲個陣佢會即刻氹我
宜架無論我嬲定佢嬲都我認低威認錯
我有無所謂 佢都不聞不問 唔會say sorry

記得之前有次又係因為follow啲女而嘈交 跟住佢當面unfol曬所有人 淨係fol我
宜架？食屎就有我份

但我唔想分手呀 我好鍾意佢

真係好多謝咁各位巴絲聽我講廢話
通左成晚宵 開始有啲眼訓
有機會再傾啦
希望起身之後同男朋友可以好返
晚安咁多位

唔岩傾到岩 分手唔係解決方法

所以我對好熟同完全唔識既人都可以扮到好放 但識又唔太熟果啲就

冇野嘅

好中意好中意個男仔，但人地只當我朋友

慢慢溝

咁早起身做乜

好難慢慢溝，冇咩共同朋友又唔同班

未訓 4點睇波

比d時間同心機 怕怕令佢覺得你巧吸引

咁你去訓啦

打多陣機先

我宜家收工

做ptbf?

我都收工

垃圾lauchu

發現男朋友同人地send情慾短訊應如何處理

第一 冷靜

第二扮唔知

第三試下佢係咪比帽你

第四 如果係就玩番佢轉頭 千奇唔好開太空卡成日夜晚媽媽打去人地屋企

佢知道左我知
本來我上去佢屋企bye年
見佢仲訓緊 ee仲開埋佢間房個鎖 比我入去坐住等
我就拎佢手機禁 一開wtsapp
就見到個女仔老公仔前老公仔後 仲話諗起個畫面都覺得淫 我roll上去 先發現有好多情慾短訊
我roll到最上 發現佢有del過message
我真係覺得好心寒 我有諗過扮唔知 放底部電話等佢起身
但係最尾我都走左
啊e仲係咁拉住我 問我係咪佢個仔唔理我 問我做咩喊到咁委屈

屌諗起都覺得煩

mk post

唔開心

咩樹

覺得自己好蠢好冇用

青頭仔

垃圾嚟